[All in la diu] LA Lakers 小圈子討論區 106

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

ig 到2月真係勁左好多

占

快打旋風

slow

IG過30分樓主跳樓死

b仔

米撚比學友開喇
實冇AD

B仔唔覺唔覺15分 , 今日應該 25分完場

學友開po就知，又豬🤦🏻‍♂️

學友又唔加迷羅？
我dnlmch

又反羅

呢下bjai生涯best dunk

學友你條反羅狗我屌你老母

又係學友
睇黎今場反唔到杯喇

Nexk KD pak pak pak

又冇AD又冇羅

今日美國1月29

唔係佢rookie 打bucks 果球?

正常都反

湖人比賽:
第一節輸到仆街
第二三節贏到仆街
第4節頭10分鐘咬住
第4節尾2分鐘熱血倒水輸波
完

睇嚟唔會all in了

我愛樓主

DUNK完係度傻仔笑無D 霸氣
應該學下字母哥大嗌

Bjai鋤爆corey boa

樓上老母係雞

入ft!

Trash talking緊呀你識閪咩

對pelican個球
個球係第一次見佢咁激動

夠鐘倒水

無洗all in都有ad

Hart tip乜撚

比人偷左幾多球outlet pass

係咪都反

笑撚死

無啦啦又追番貼十分既

無野喇又to

學友最撚狗 成日陰啲陰啲反

樓下爛春袋

nba黎?

做乜9

熄得

又低能仔上身

樓下死全家

Ben勾手

又倒水

心搶撚夠reb未

原來半場未到已經14個to咁撚on9

一落陣地就GG

半場先得16分

16 x 2 = 32

trade 啦

Rondo 今日都幾球白痴TO

18了

反b 不遺餘力

心仔wide open air

要反cup了

半場15TO
咁一場有幾多個

近豬者

係咪我剋湖
睇到輸廿幾分熄左 啱先一開追到8分
即刻變翻14

心仔

走啦仲問

新年願望
Trade BI

hart

air3

Bjai半場未夠已經16分

25

18 x2 36

B仔：屌你班撚樣 屌左我全年

熄翻了 唔會再開

得返3分quota

係學友開Po剋

求下你唔好再睇

Trade撚左hart佢啦 今場佢係做緊咩

撞鳩死boa個25

啱啱落咗去買飯
睇返BoA🤢🤢🤢🤢🤢

話曬都係前潮人

打返兩個士氣波

18

20 了

HART又送FOUL

b 打卡

20了

20 達成目標

Boa 夾埋做戲姐

22

bi夠mb撞 ?

hart真係on9

pelicans 唔要BALL了..
要IG

過左20分

NOP : WE WANT BJAI

心on99

butler 真係好撚似mj

半22全30

比盡

B仔單核

我估28

Bjai20+真係易過食菜

全都要

你真係用開屎眼睇野

學友開post =又輸

半22 全25

發現bjai 打得好呢度靜到仆直

五年後水雀之王

25-5-7

又睇死B
同你有仇咩

23啦

都就黎無得反

係

b入左幾球樽？

ig尼啲快攻鋤樽岩喇，剷籃又冇鳩黎

又反

點解會覺得可以ball /b 留到1個。。。

叫反B情何以堪

去第二度撐

追到已經安慰 唔好講贏

hart近呢個月做乜9 食撚晒屎咁

無人反b 因爲大家想佢打得好 送走佢

爆完半場下半場冇力架喇

見慣不慣wor Ching

上場第一節15全場22

bastard of mj

你可以繼續睇死ingram
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

McGee d outlet pass真係要練下，有好幾球一係交失，一係交得曳

Bi 10-13 22PTS

呢度剩係幫kuz隊three 垃圾防守同持球進攻打飛機

近呢幾個月

你老母用屎眼睇你呀叔

有教練識用 隨時唔會打得咁柒啦

Role player料當咗自己真係young core

好似有傷

識波

有RONDO係度
INGRAM唔持打效果仲好
要佢持球反而容易上腦

頭先差8分係前場tip個波比人 轉過頭就比人隊球3分

收斂左架喇 尼排上籃多，由尼啲再做起先啦心仔

啊B今日會爆發
屌你老尾nop淨係唔要佢
柒撚到

其實佢自己都要agressive啲
自從火箭個場ot之後
開始射多左中距離
愈打愈好
但無人見到

幾球拎波都冇上腦
Btw trade ig

唔係好關事
因為就到2月
佢 warm up 完

McGee嗰球outlet pass太差
但心仔tip比人又係on9

單換我都唔肯呀

仆街hart咪撚再扮3pt shooter
工兵黎

Pelicans GM見到夠喇

其實ig大概需要3-4個月warm up

湖狗=弱智

Nop係保底ball馬祖
之後 籌碼任佢加
要b又得要心又得

咁一早買表弟喇 又係坐半季
同IG有咩分別

Bjai打得好 連post都冇人開

B
但都係要走

你潛左20個post之後終於留言了
好感動

ig要學識執下分先 下下iso

學友=反羅狗

B仔無人會吹奏
個GM唔會見到
你唔見講親湖
B既存在感都低到無朋友

反B黎黎去去都係講個啲
覆到冇嘢好覆

真係唔到你唔信

佢隻手太長 搞到成日foul trouble

咩人

迷b大將

呢種先留到最後做大贏家
你睇波馬都就走

反b好多人wor

今場b真心勁到仆街
完全係質變

nba4live 條直播link壞左？仲show緊湖人對太陽既？

迷b得果幾個好易認

邊個仲反b

近廿場場均廿分了

好似呢幾日都無stream

分別在於一個坐場邊做唔到戰犯
一個一落場就是原罪 場場做戰犯

反到佢走

Trade咗就唔反

下半場有無反cap睇

有冇B仔叫個樣同kawhi笑都好尷尬

allstar 後bi25+5+5

想買nop bjai波衫了

oh

訂了

轉左會先啦

嚟近幾場應該上到場均35

想買牛多d
b仔去到俾盡做2佬

Nop之後b+ok4+牛 三巨頭

另外希望B今埸上到45
2k19出鑽B卡

你有得揀著乜衫？

無潛力又唔進步

B 迴光反照

乜美國啲監獄咁free架咩

依段時間
無論迷b反b都會真心希望b仔打返幾場好波

呢場贏唔反b

攞到30分先啦

贏閪到咩 成隊傷哂
bjai trade value up up
trade走佢去第二隊dominate

9分食生菜咁易

真 多份籌碼Trade AD

咪燈啦吊

呢排打多左無球ga la

到時bjai係playoff win lbj+ad嘅湖就搞笑

希望b今場提升trade value之後trade到AD

佢地選擇話trade嘅

Ig半場22分

24 ptssss

豬

打廢隊先刷分
有閪用？

26

有病閪

12/15

老狐狸，自己無得trade就想炒獲人地

屌你mb

embiid 都幾多手

仲有pop叫pelican唔好放
全世界都針對湖

速食惹人妒忌, 好正常

呢兩場命中率高到

上50學友即死

bjai 裝埋charge

之前打劫加素
耿耿於懷

廢就走啦
助人發達
kd去勇又唔好見你出聲屌

笑咗

28
-2

有冇人可以同我講
Bjai 潛力係邊？

28

想問下Ball變左fox
你地會唔會用fox trade ad？

妹下妹下就28分

屌呀潮而家得bj得分上雙？做俾佢？

點解b仔咁多球權嘅

痴線

幫BI 提高 trade value

zubac

豬呢下架硬撞入去

冇呀 數據反應唔到潛力

快d走
睇佢發達

B就三十分 個post推得越黎越慢

其實人場均有無雙位數

B仔

wtf 個女仔。。。。。。

零三分三節上到28分

trade value+++

B仔係全page 出氣袋 , 果日湖打得柒個post 就推得好快
因為千錯萬錯都係B仔既錯

有咩用

得3節好波
有閪用咩

D 屌b語錄,呢家睇番，真係忍唔住笑

手長腳長有助防守
有中距(係唔知點解唔肯打多啲)
上季比到空間佢，剷底可以做到聯盟前段班水準
有唔錯嘅傳球視野

今場好多pull up jumper，等咗呢種打法好耐

Your face your fate

估唔到b仔最後一場波就係佢爆發既一場

心仔真係唔同晒

轉身靚撚到

同牙羅最後一場係ice in my veins絕殺一樣

有rr9真係好好多

係咪講緊對木狼?

好多to。。。

rondo今日咁多to

啲輪轉防守柒到

How？

embid出黎又拉開了

係咁放人三分 自己三分又差又多失誤 點追

迷b會戰勝歸來

打緊咩

咁樣放佢射你

輸預左
但希望留B

30分
射咗

Mc gee 唔集中

傳好球波係咪真係咁難

Bjai 今日難得起咁多手

第幾球比人三分wide open

Trade Value 又升

30!

好難追...
b要career high了

B career high係幾多

Pass the ball to Ingram!!!!!!
Don’t pass to Hart

hart d 三分呢排真係差到仆街
屌

應該30分完場

見4學友死

32

32?

唔止呢排啦

佢呢排迷失晒

睇到好撚燥 班友係咪覺得自己就黎比人trade hea打

32個次仲要ot

ingram
練多2年屌打PG

Hart咪撚心雄啦

心再咁打落去
過一兩年會消失係nba

去玩電莖

trade啦 廢事益我湖

睇死禾第4節叫b縮番去corner位
今年戰術

仲有大帝個時+之前好似無咩事

呢排簡直係垃圾

典型foj buff 既role player

撐左20年湖
未試過咁想一個球員走

引用黃子華講過
潛力就係潛嫁啦，比得你搵到嗰啲就唔係潛力

係坐bench呀

B仔40分我改名迷B一世

Howard

撐咗10年 same

心仔 - 湖人犯規大使

收b啦
B每出多一秒
Trade value 都 drop

今場反cap到，我抄哂106個po既topic名

b好似咁驚打butler咁

熱血完了

Rr9落左場 應該轉左role

Mb勁到

頭先追剩九分都ff 左陣
而家已經垃圾時間

Mb個樣好虧
係咪帶傷上陣？

屌完女上陣

B

32 pts

今日咁撚勁

Pull up

今場開波到而家節節都輸to
到底to夠未

十幾分硬係就追唔到

32
上40差8分

耐性

B仔40分+反cup我一世迷B

B仔有返D信心有返D鬥心根本就好勁
淨係mid range magic 都屈死你

上埋40先輸plz

輸第一節

今場輸d on9 TO

係 打到butler 變butter

等睇 有人問bi 點解咁多球權

早十幾埸打到咁
已經無人會反B

等睇啲人屌bi獨食 唔分波 掛住刷分

呢兩樣
要trade左先會有

終於知西女人點解唔黎

有冇人覺得svi係3分線內一啲威脅都冇

冇睇到 一開 b jai32分

蘭子

射手都唔知射去邊

羅對鞋咁鬆，點跑

mb is tired

讓賽
對公牛唔跑

mb

咁都接得翻
仲要入埋

mb咁跌法 肯定會傷

安碧跪左係度 笑死

let go lakers

大陸狗

pg一心想同牙羅同隊

所以決定唔嚟

心仔大心臟

MB果球有無入???

10分 俾假希望?

咁樣陰鳩自己友
咁玻璃就咪玩呢d波啦

mb好柒

Yes

追得翻

打黎抵去都10-13分差

咁應該去網

B係咪透支埋下場D Quota

Thank you brandon
臨走終於打左場好波
Nop肯要你了

10年湖迷，湖d young core咩料，大家心裡有數，除左kuz，其他全部trade得
特別係bi，唔知點解今時今日仲有人吹棒

no

B trade value up

B 仔 要Career high 加反Cup 了

PG迷羅

B仔最後一場湖都出盡力 新高
唔反佢了

啱呀最好trade哂啲young core等佢哋打到好似羅咁

正常識波都會迷

大陸叫 恩比德
香港唔係譯安碧咩

西9湖

Dllm to夠未

有球權 輕鬆32分都trade

蘭子啲波

比B仔入黎啦

PG同基沙文好似
靚仔技術型前鋒

BI知道有trade
即刻打場好波 搏走

係呀 我b又唔識攞分 冇防守 冇走位 乜都冇

出夠b仔48分鐘刷分喇屌你禾

D boxout亂哂

def reb on79

zu 幾球唔 boxout

追未呀屌你老母

Ben simmons 你玩唔起fadeaway 呀

ig>simmons

用拳王啦，成日輸板

ig > tatum

matter fact

除左doncic之外勁過晒

班swingman 吹大得好緊要

岩牙

又豬

有100分偷笑了

Cls Hart就算貼實Simmons
都輸身高手長點守呀

預左啦

B好似無掂過波

ball守會好好多

冇射波都守唔到
用個下盤撞實佢咪得囉

又真係幾柒，啲反應慢到

換走咗rr9等睇進攻變咩樣

b仔唔射都成功分波助攻
全能到仆街

嚟料了

11

跟住俾人屌 唔射多d

embiid啲臭串表情好撚正

34分
New career high

career high!!!!!

9

34

b仔燈到career high

36
大奇蹟日

b hot撚到

36, 可以一換一AD未

bjai 有樣嘢好 就係唔上腦

hart dllmgch

呢個真
馬成日上腦

HART D 3分真係射到離撚晒普

你條垃圾心傳個波俾b仔ok？
@心仔大心臟

Josh Hart啲三分好撚廢

35+ boa 話會??

屌你hart

心哥果種廢

換撚走心未

佢hot 一陣就會冇波射

難得b打得咁好但都要輸

呢個page D 人好迷Kuz 上腦呢一點

b仔射多d中距好過鳩剷
唔到就執包袱都唔知點打

心好撚廢

屌你老母個個乜野svi
出beasley 唔撚好啲？

glmj....

唔入射到入 好運果場咪做hero上位

完

心射少幾球b仔40分

b半場都未過你班傻仔就射失

trade bjai 啦

幫mcgee box out執板執屎

心既廢唔係一般既廢

jj reddick 羞恥play g league mj

kobe頭幾年咪又係甘

利申:迷kuz

其他人好廢

成班迫害b

一pick就過 幾hot都冇用啦

bjai

76人真係輕鬆打
每次一追近比分 一出mb jb 即刻穩住局面
成隊都輕輕鬆鬆

認真問 三少要走兩個
係咪大家都會想留ball?

B 仔最近好似覺醒左，唔反住了

d on9 to真係對手弱智ga wor

咁湖殘陣

點都係波先

冇老豆:留
有老豆:不了

what7 are you saying?

今場戰犯係邊個 ?

bjai career high 靜到
kuz career high 推咗幾個po

諗住 nop 無可能唔要波

佢老豆唔係收左皮好耐啦咩

開post果個?

垃圾到

今場好睇 係心svi

magic johnson

無邊個all star唔會上腦

BI，冇入過3分

有人屌過佢 太有自信

josh hart
beasy

Bjai一定唔係

無射波教練已經笑死人

心真係得啖笑

牙羅最唔上腦

個場贏波

波咁廢
應該無人要

發覺b仔攞親高分都要輸

我覺得svi射幾球唔入真係可以成場唔出

Kuz同Kobe 防守都爭十幾皮喇

唔係話untouchable咩

輸防守冇默契
都街場冇分別

迷B

B仔 一到新年就會勁 , 以為好似香港D 保安咁有利是收呀?

心

Pel 冇牛冇AD都可以贏火箭
請相信後生仔！
完場記得send b仔highlight 俾Pel GM
Thx

要熱半季身

老老柒柒 真係換到ad 既話
得lbj 係untouchable 啦

又唔見b仔打得差個時有人咁講

要trade ad 除左lbj所有人都要換啦

好多turnover添

please waive hart
enough is enough
Thank you and Goodbye

今場睇hart svi睇到燥

ys all in

siv hart McGee Kcp

今日b 36 5 5 fg16/20
真係勁到痴線

窮人版korver?

上半場太多point off turnover, 唔係第一節咁柒都仲有得打下

唔反了
B 最近係打得唔錯

THANK YOU IG

想佢老豆收聲
根本應該要留係湖
你睇廢老黎咗之後佢靜撚到
係有聲話會trade ball佢先講1/2句
如果ball trade走咗
呀老豆九成會變番以前咗9up
仲未計到時三波draft

Svi不如死返去打g league

如果keep到又洗乜trade 可惜太唔穩
lbj就老死 如換即戰

b jai咁hot都係射得20次 唔夠aggressive, trade la diu

可惜 thank you b

Bjai少左亂剷好好多啦
啲mid range 勁撚準

20個起手 36分 勉勉強強啦

總之一定要換到AD

Kuz ig ball
留到一件得一件

Hart svi 898

Thank you b all the best in nop

Zubac?

無啦邊有得揀留 人地指定要阿波
唔明點解啲人仲話留波

Hart svi撚有人要 廢到

ball難d留到 nop明明有pg仲要ball黎做咩

我以為kobe黎

Svi 2輪野
唔明點解唔出雲加練下

留硬

雲加好似都要走

可能同大腸三方

Bi都唔穩
今得幾場打得差姐

trade走咗理得佢日日直播背聖經啦

馬英九睇手錶

Draft完又唔用
唔明點解唔draft隻底

你想要既 我偏要攞
Ad走 假期都唔留得耐

trade AD番黎，遲下再搶埋klay咪搞撚掂囉
bi 得啖笑

下 ？

Glmj 真係極廢

痴撚線 即戰幫lbj 衝冠
睇死你地lbj退休 唔會再睇湖人 拍兩下籮柚就走

36分班迷b就j到成地都係少煮近幾場都3場30+啦
基本野黎都好j

拉返真ingram 上黎射3分好過啦

點睇到係水

咁牙羅勁好多...

Hart真係好廢

到時會再打劫球星

唔洗討論留邊個 基本上一定要All in
Knicks 如果肯出KP or 下年個pick 唔All in無得爭
同埋呢一刻你會覺得All in 好蝕 , 但d約無哂 下年cap係可以有30m (少max 2m到) , 搏下有粒星肯簽1+1黎

輸波唔計

hart lance svi beasy mcgee
見到個陣都怕怕了

In last 5 games
Bi averages,
23.2 PTS
4.6 REB
3.4 AST
64.3% FG%
50.0 3PT%

終於熱完身

數學題：呢度加埋有幾多個腦？

0

仲要差唔多全部都係射2分

LeBron: 26-0
Lakers: 0-25

次次都半季熱身

9成trade唔到啦講真
塞籌碼好咁多
除非真係打劫

bjai 1換1

塞狗d yc邊度有價值過我地好多

但最近5場贏得1場

屌 牙占出黎未呀
輸多場落返0.500

有rich paul

Tatum
塞軍既b仔

用依個陣做主力
regular 贏唔贏到五場

明明話事權係pelican到
關個經理人咩事

好似星期四出得

0.5場都難

lbj點解會傷咁撚耐

b點都勁過tatum/jaylen

我見d塞人都屌佢多

b=tum，馬屌打Smart/Brown，d 1st rd pick又唔係前

想佢抖耐啲，太快早未好番得哂只會得不償失

你試下早幾個月咁講

係 塞軍戰犯

19.6/5.5/4.5 56% FG over last 11 games

未爆發之前d數據咪都係同佢差唔多

呢樣野我講左一年
成日入公海講

tatum jaylen根本無料

Jaylen 廢到閪

冇心打 覺得今季都冇冠

Summer唔撚好抖 下年三個月warmup就夠

ig+kuz 一定吸引過jaylen+tatum

bin下c先，40.9% bust真係唔知點計出嚟

15% star

都唔關我地事了

其實有rondo，做乜一定要留ball

中！

一定係100%...

Mb or ad?
klay or KL?
Ig or Kuz?

仲要人地講明要波 都仲話留波

ball + holiday
Best Defensive Backcourt in the league

再者rondo都唔知仲有幾多貨仔淨啦
雖然好鐘意佢

2同3就真係bust啦

又去左加操

有無其他年份

點解有呢d相咁勁

On9
正常nba球員都勤力
有咩好吹奏
好鬼，又係咁岩比人影到，又咁岩post 上網

執靚仔啲好賣啲

用佢都係靠佢經驗同個腦啫
食腦打波 唔會咁快收皮

winslow 轉打pg 幾好wor

35分喎
反B狗

呢條友應該係湖入面做記者/掃地
佢成日都有呢啲內幕野

屌svi都成日加操三分波啦

Training curry
Glmj
垃圾時間klay

其實湖人養唔到pg不如放走 牙羅係咁啦 ball kuz ingram 3子點都要放 睇下留唔留到一個姐 換到ad 湖人未來有個全能中鋒好打好多

Kobe 防守都係練出來

勁過AD

仲要fg 75%

加操有乜用？
遇著個弱智教練
今日b咁hot hand
第四節出返嚟svi出手都多過佢
你老尾好心set plan iso俾b仔打喇
D阿豬阿狗9猜幾下亂射個3分

calculated

唔係點樣做trade呀

B狗咁搏做乜。。。損人不利己

上場又係
頭3節hot哂
第四節2中2無波掂

今日又係第四節射得2球
肯定賽後又講乜撚野要團結一致個啲閪野

笑ching一落機就上水

羅30分都有得返香港

第四節頭半段唔出
得番4分鐘先第一射 追撚咩

希望波仔同okf夾到

波仔會有人夾唔到???
除左B仔

羅狗好快斷腳

佢地夾唔到？

AGREE

毒撚到

反到無嘢反咒人斷腳

法國依到好少人提阿fred 佢係騎士都打得唔錯

Mcgee唔聲聲都17分 不過今日打得差左啲，outlet pass同比mb撚

尼排羅仔同屆okafor都翻身，同Rose嗰50有得比呀，都係感動世人

反羅賊黎講笑狗算係最垃圾果堆

羅咁嘅打法都幾難會大傷

sore right knee 左幾次

bjai 打得好就潛哂

B仔 D pump fake 再起手好鬼老練

Hart 咁既心態兩年後應該會消失係nba

廢到無人要

17.1PPG

係 垃圾

BI復古打法
1球3分都唔射

前排打火箭，一對Harden就雙手擺後做挑釁，點知又係Harden一下就過左

鏵哥好人話佢緊張，計我話心仔真係小朋友性格，串鳩Harden

仲要出MCGEE DLLM

波仔真係好驚wo
但pelican又真係好想要wo
波仔驚乜？

無端端變左廢柴

下場都好撚關鍵下

無d無three

心仔真係唔爭氣

小波子

Pelicans 淨係唔要心仔

Foj輸比魔術個年都講過類似

有個記者串鳩佢

佢話我可以過自己鐘意點就點既生活，你得咩

如果pelican真係重點培養
咁波仔應該係pelican有得發圍過係湖

你認為個性質係一樣就得啦

呢套陣唔係講笑

真係夠入playoff

foj本身係咩級數
心哥又咩料子

BALL INGRAM KUZ ZU +PICK FOR AD
DEAL?

Fast deal
以後多隊波睇

羅網
ball holiday b kuz 豬牛 ok4 hart 水雀
rr9 foj ad lakers

有無人覺得要TRADE 就4個TRADE 哂佢好過
要拆YOUNG CORE 不如全部去第二隊重組 以後迷兩隊
最好羅都FREE AGENT 去埋鵝

開番個 NOP Fans& YC Believer討論區

20m咪就係開俾佢囉

YC學廢老幾年後自己組隊

講起羅網
樓豬真心反羅狗嚟

不如holiday 換埋DLo
唔想睇廢網

波 羅 BI 馬 牛

波 羅 Ingram randle zubac
我老母教都冠

都係唔捨得波仔
唔TRADE了

波仔(或者應該話係佢老豆)唔想去NOP係因為佢全家都想要知名度
你掉佢去NOP等於斷佢米路
你見AD打到曉飛咁都係比人話普通貨色比唔上yc就知NOP小市場低關注度真係好可憐

屌 PG都迷羅

pelicans好似trade埋holiday嗰啲
拎到返嚟啲籌碼真係算重建得幾靚

mcw anthony ad fast come la diu

要trade晒四子再貼個1st pick其實都幾傷，一係ad搭隻Moore啦ok？

只要唔好加隻hill就得

d.miller

J.Randle

有d 心痛 但係都會deal
換到Ad嘅話 打後十年都有粒星 keep住有競爭力
不過如果留到bi ball 是但一個就最好

Trade哂去NOP咪睇埋NOP囉

就咁話啦 唔好煩喇

繼續J Young Core

又冇人阻你

其實幾爽 又有得睇四少一齊打波

可否搭埋禾成包野換出去？

係就去馬啦

NOP就要硬波仔嫁啦
睇下b馬可唔可以留到一個
唔得就all in

追隨 YC, 要迷NOP 了

追三隊波

開過另一個post啦屌，樓下老母係公廁

下個post topic: 湖網鵝小圈子討論區

trade lbj

波仔真係一定要硬

好消息來了

鐵膽朗素

goodbye Lonzo

chandler
ad
lbj
kcp
rondo

mcgee
beasley
hart
svi
stephenson

有位簽埋melo了

Hart 頂b躝啦
Hopefully

唔夠射手咪簽埋jr囉

LBJ心諗

唔要hart得唔得

睇下禾點樣用

送埋禾一齊走啦

希望聽朝訓醒done deal
welcome ad

打包送埋走換Gentry

2月7 香港時間幾點係trade deadline

其實一直都想問
KCP真係膽黎，唔包埋佢點match薪酬
KCP+(波B馬3揀2）+豬+first round pick
正路係得咁嘅可能性

如果紐約人肯用KP+first round pick
大家都可以早啲瞓

Pelicans GM聽日開會J B仔highlight
聽日就登雕喇

個pick 太大變數
Nop 等夏天好過

kcp唔係唔trade得咩

Kcp 係有no trade
但Rich Paul都講過kcp想去其他隊

留唔留kcp 都係完約既事

交易初步階段最緊要講好數 交易骨幹係邊幾個

如果NY宜家trade 佢個1st round pick會貶值
NY多個AD 成績會好咗 咁就未必係狀元簽

kcp肯就得
相信經理人會搞得惦佢

唔出KCP就要出Rondo

湖人呢刻追ad係最好 summer個個睇住黎搶架啦

人地個offer都冇kcp

2月8號 凌晨4點

唔係湖人有cap就唔駛match佢salary?
大把cap位

有廢老果陣係咪西4

湖唔掉KCP唔掉Rondo
換晒啲Young core都match唔到AD個人工
點換呀

yes 唔使match到十足十
而且印象中湖仲有交易特例未用

波B馬豬舞王先勉強Match到AD

match 2000萬就得啦

Match可以有25%(+-10萬)既走棧

今年湖人事實上爆左cap

波B馬心豬打包加埋得1800萬
AD 2500萬
爭緊7球野

Teams above the cap (or teams below the cap but would end up more than $100,000 over the cap following a trade) cannot acquire more than 125% plus $100,000 of the salary they trade away.

咁應該要送埋kcp

梗係要kcp
個trade 唔會n個換1個
人地都會爆roster
肯定仲會Involve 埋其他球員
應該要幫手食埋Mirotic 13m

3方交易啦屌

食埋牛

所以share出黎啲咩rumors,offer都係得啖
都冇認真研究過點先鵰到

咁不如順手食埋湧KD同Curry

得啖笑

蝕小小食左pg kawhi

食埋老女人boa

點睇boa 比bjai 顏

原來Mirotic好勁記錯Ryan Anderson
總知就係要幫人食埋爛約
所以要kcp去match人工

收到風佢喊左

BRANDON INGRAM 大爆發🔥🔥🔥今日表現非常爭氣！！！取得職業生涯新高36分，仲有20投16中的表現，簡直吐氣揚眉，雖然輸左，不過佢都想證明比Lakers 高層睇自己的價值👍🏻👍🏻
佢繼續可以stay 在Lakers 或去Pelicans 就依幾日拭目以待啦，比佢爭取多點爭氣的表現！

In case 所有yc走哂
潮入面，淨係迷rondo

7月1已果斷選擇迷占

靜撚到

唔迷湖了

系

b>>>西

因為交易開頭永遠都唔係諗點match
而係個交易骨幹係咩 之後先再砌哂成個deal

骨幹咪all in, 有咩需要傾

迷Kobe

同ad囉

輸波
要繼續屌

黑暗時期都有Kobe 係到 雖然傷
之後有Dlo
Bi
Ball Kuz

咁仲有人覺得係會留到一個既

刷數據 咁多起手
入咁多分都唔代表有潛力
Trade

唔all in 根本唔洗傾
咁樣叫走 撚鳩人 人地唔係一定要trade比你

Dlo 係咁湖個陣打得好差喎
呢到日屌夜屌

仲係湖*

打得好就贏撚左啦

打得差同迷唔迷無乜關係

之前仲話禾會幫牛執番個腦
原來禾都係冇腦

中point
笑煮第一場帶波 半場都過唔到
但係湖近1x年 既傍眼
打得7，但都會寄望佢會帶潮飛

同埋唔覺真係咁差
加上嗰兩季都要tank

D’Angelo Russell totaled 30 points, seven assists and no turnovers tonight.

Most games with 30+ points, five more assists and no turnovers this season:

3 - Russell

2 - Paul George

1 - 14 players

(via #Nets PR)

本身2個都係我地既人

走左先發現dlo 好好

佢前半季的確係好撚鳩
但後半季就已經ice in my vein了
第二季其實係睇得出佢真係有大將風範，但天賦又未兌現得晒，而且仲係好streaky。賣走埋lou想比佢完全坐正，但都睇唔出有咩breakout。
最後IGLO就因為佢係前朝遺物賣撚走埋佢，仲要同禾一齊踩多兩腳

Logic fail,
DLO /Ingram 其中1個清走俄佬
剩低嗰個trade for pg

Rip \.|./

波俄打包走
IG for PG

不過以當時情況黎睇都冇可能了

b清俄

off season pg為左dlo sign lakers

兩個都係湖人嘅遺憾

其實最睇唔過眼就係glo清走人仲要踩多兩腳
名叔恰鳩後生仔

果陣時見到佢講果段野既下半段真係好火滾
唔只係度踩Dlo,仲要好無謂咁暗示波先係mature leader.一次過搞到自己同波羅無彎轉

今季牙羅鞭到佢發發聲

B過兩年就係第三個

波第四個

牛第三個
B第四個
波第五個

Jc , 牛， dlo 全部打起，根本湖人唔識養人

jc唔算啦

Jc > kcp

jc 同牛 其實喺湖已經打得好好
dlo 就關scott 事，但其實都唔差

結論，球員本身有質素，點都會勁

(笑)真人應該係啲自卑既人

防守大約係幼稚園同大學生既分別

禾已經幫咗條死廢青好多，
俾佢打返UCLA嗰種tempo，
如果唔起一定更加廢

仲要打起kuz，依家zu 都起起地
i

係
佢段說話好撚乞人憎
自此開始憎佢
攬住而家批垃圾過世啦

下場打船輸埋就收得皮
Lebron唔復出?

邊個廢青？ 波？

Ingram
Nov 15.4 PTS, 4.3 REB, 2.6 AST, .462 FG%
DEC 16.5 PTS, 4.3 REB, 2.5 AST, .500 FG%
JAN 19.1 PTS, 6.1 REB, 4.1 AST, .507 FG%
2月終於到
Thank you bi

Goodbye Bi

肯all in未呀
等撚到頸都長

Bjai勁到 反b呢

希望Pelicans睇清楚b勁d定Tatum

我嘅小羅素

seasonal anomaly
Btw
Bi快d躝

吾皇出返
又會落返15

Bi 同rondo 真係幾夾
Btw
Bi 拍波唔再係望撚住塊地，好感動

一早打到咁咪好

未熱身

Last 4 games by bi, lonzo, kuz and zu

唉屌
諗起以後要睇多隊波
時間唔係好夠用

Bjai Singapore
賣得

鵝Twitter cover由宇母轉左何年希

屌拿星要追三隊

追兩隊夠了 牙羅同bjai

諗諗下
占迷最幸福
永遠都係追一隊就夠

真

換b仔未

依家湖人出左好多唔同配搭但離不開ball bi kuz zu pick glo睇黎想留一個yc

係media 吹出嚟姐
都未見有source話submit jor offer開始傾

最後留KUZ既MAGIC死全家

Pelican老闆唔聽電話

kuz都留到glo真係上神檯

@@

3子留到1個算好啦

留到仲想點

留到邊個都上神枱

留到ball一世唔反glo

應該會留到
不過無ad

@學友
我而家先知我一直掉轉左舒華同minnie

兩個都正

留到哂
無ad☺️

唔識
未聽過

廢 (g)i-dle都唔識

台妹同泰妹都撈得亂

又唔係真係泰國樣

jennie = 新柏芝

Jennie正好多

kpop post😑

有無人有睇Cherry Bullet

無啊

講講下講乜撚gpop

Playlist 有hann 同latata
識歌唔識人

轉左cover

黎啦黎啦

唔睇正傻仔

有冇人知今個禮拜viutv播邊場

Lakers Rumors: Lonzo Ball Prefers Knicks, Bulls as Part of Anthony Davis Trade

Lonzo Ball would reportedly prefer to be moved to a third team like the Chicago Bulls or New York Knicks if he’s a part of any deal to acquire New Orleans Pelicans superstar Anthony Davis, according to Tania Ganguli of the Los Angeles Times.

Per that report: ”Ball‘s camp has concerns about how crowded the Pelicans’ backcourt is. The problem for Ball is that he‘s a key part of what the Pelicans want in a deal for Davis.“

However, the report added that the Pelicans see Ball as a starting point guard: ”They don’t see Jrue Holiday as a point guard because he ‘doesn’t want to be a point guard,‘ one source said.“ ... ”the sources said the Pelicans would play Ball 35 minutes a night and make sure he ’would fit‘ in with New Orleans so he could become a star.“

火箭金塊

火箭啲波悶到

1分雨打3個幾鐘

無得睇幪面超人

咁不如去suns ，suns出josh jackson

今時今日仲有人迷馬

佢哋真係唔識架wor
bulls 有dunn 有油頭新仔
nyk 有mudiay 法國仔 burke
到你揀咩柒頭皮

全部垃圾黎

nop
epay frazier frank jackson

有預感愛g lo唔捨得出牙波
最後咩都無
廢中單核入西七
最後鏟入西決比禾湧4-0

We learned this month that @joshhart has been dealing with knee tendinitis. His 3-point % by month: 40.5% in Oct.; 37.5% in Nov.; 38.4% in Dec [Last year: 39.6%]. This January: 23.1%. Hart didn’t want to make excuses, but Walton said knee pain def. impacts 3’s (lift, release).

Thank you bi

LeBron James is officially listed as out for Thursday's game against the Clippers, dashing the hopes of some within the Lakers organization who viewed the match-up at Staples Center as a potential return date for James after his nearly five-week absence from a left groin strain.

仆你個街ad仲未有消息

屌廢老等埋AD黎先肯出

仲out
就快跌到.500喇

Only 13 NBA players had ever posted multiple games of 30+ points, 7+ assists and 0 turnovers in the same season. None had more than two in a season.

D'Angelo Russell has three in the last 45 days.

聽日all star reserve唔見dlo我即刻去nba總部搗亂

好掛住牙占

就咩快丫
輸埋艇咪500

老實講我覺得搶到AD其實好微
除非對面demps做多次臥底
唔係o既話夏天都係睇下搶唔搶到武切算啦

連 Luke 都有得吹捧？

預埋我

我gun

睇咁耐波好似都未見過廢老要抖成個幾月

john

✌🏻生化人✌🏻

廢老又話咩生化人
唔撚識傷

老喇

rhj廢到。。。

場均一受傷，包容下
仲有原來AD咁廢，唔要了

tucker咁搞笑既,一邊0角度全nba最準,另一邊就最差

無諗到34%已經係最低
以為我湖已經夠多三分高手

咁嘅隊友都場均六七個ast

你表面反羅其實原來隱性迷緊

Gun

搞掂
可以繼續j YC

到時安吉反硬口

計2019年only

又好似唔係

愛g lo 落台未？

俾著係我我都唔會咁on9而家trade啦
我湖yc又唔係打得特別出色
到offseason大撚把隊同我offer可以慢慢揀
唔需要係呢幾日同你急

一場歡喜一場空

now or never

除非glo拎住針筒夾佢trade
唔係嘅都幾難now
拎夠一打人去換都未必show我湖架喇

其實一直以黎都係得woj 9up講ad黎湖既負面消息
其他媒體/球員都覺得ad去湖既機會最大
而且尋日鵝管理層都講過會尊重一眉意願

加上尋日官方Twitter cover已經換走一眉，今日又爆出開場影片飛走一眉

我都幾肯定2月7日前會成事

其實之前已經好多人都覺得woj自從入左ESPN, d news 真確性低左, 大家都係安心等2/7好過啦

Pelicans： could start lonzo alongside holiday

Molamola 假設單trade搞得成 lonzo實要執包袱 到時無得反了

支持愛glo咁做！

上次買完牙羅球衣又就走
今季買咗牙波球衣又走

呢幾日應該無動作住啦 睇廢老carry入playoff

俾你地址我，我送件kcp波衫俾你ok？

原來係你...

到時又call阿寶
成輸去咗第隊

AD仲有1年半約
就算講明非湖不續都好都實大把隊搏啦

All go LA clippers
kawhi kd

諗下夏天max羅囝回家仲實際

如果我們仲係jerry west揸旗
應該西一緊

做咩要返黎愛iglo氣

佢講依句前有加I think
所以9UP多

羅仔：不了

Ad + 占 + wrongdo 其他正選後備是但都最少西決

下年有埋klay就入梗final

現實:占退休都仲係得班yc

可以接受

塔單送多件ig 比學友

The New Orleans Pelicans removed Anthony Davis from the end of the intro video where it shows the entire team.

係咪完了？

一次過留哂啲YC ，不錯

鬧劇完結

我屌

b射波手勢好似好左，出手點高左

2k 用過rondo+ad+占，好撚好打

又空炮

Anthony Davis will stay at Nop till the end of the season

又陰d陰d反羅

屌咁醫好先出喇 射到咁都係輸架喇

班打靶Yc後生細仔係撚咁傷又癈
要黎把撚

我明
問題係其他隊唔要咁可以點

呢兩個防守癲到

女人事件? 又撚湖

Waive 撚哂去無眼屎乾乾淨盲

死狗咁追
Holiday=kante
Lonzo ball=torreira

買占同walton波衫ok？

我都覺
應該有追湖po見我成日屌佢出手慢

塞今場唔出ki
brown 同 tatum 又打返起
有無機會2月7 前 用ki 換ad

好難想像用ki換ad

諗諗下都會，bos唔怕少個playmaker

Kyrie ad swap deal
Lakers deal la sing

我又諗唔明唔打算trade 走住既話
點解要將ad 啲野刪哂喎

唔打算同湖trade
決定offseason同塞trade

因為真係要trade走了

咁如果仲有機會上陣既情況下
冇需要要刪住架喎

唔trade咪好囉
可以留到波仔

同埋早少少啲風係講緊鵝個老細肯成全ad既
咁我唔明點解啲風會差咁遠喎

認真喎 唔係冇機會
上季證明咗路c亞都有力擔正
仲要ki 9up完一輪
拎黎換ad分分鐘效果仲好
又唔使放走tatum
啲pick仲可以拎黎補強

Celtics話除左KI，到時其他球員任你揀

屌咁我冇野講啦

叫牙占off season 色誘Irving。。。

Ki trade value 極低

Aigne 會係啲咁既人咩

Tatum jaylen smart?
吸引咩

Tatum 囉
但老老柒柒係我湖唔識養新仔姐
事實證明我湖出去啲新仔個個出到去打都勁過係湖

呢度好多淡友
想睇下大家覺得成數有幾高

覺得AD 會黎既 正評 有女屌
覺得AD 唔會黎既 負評 無女屌

個人覺得黎硬

半年約

擺到明唔撚換俾你
吸唔吸引係其次

仲要9成唔撚續

如果3方trade 呢
塞 :ad
鵝 : 塞1st round pick + 湖yc 放題
湖 : ki 組 洛杉磯騎士隊

你其實係咪當nop on9

Ki單換ad,Celtics肯 但pelicans唔濟

Trade value有差距啦

都轉走晒AD d野不過我都係等真係黎先好j廢事空砲

KI今季完約又肯定唔會留鵝，渣都無得淨

點解要咁做

同埋咁樣等於用yc換ki, magic唔會肯啦

Yc換ki都唔肯？

用哂啲 yc 換個半年約
靠你做gm 食左屎啦

有牙占洗鬼驚佢唔續咩

塞鵝同你有親？

你真係on9架喎

得咁短時間 仲要玩3方trade

Breaking News Update:

Adrian Wojnarowskielicans無意與Lakers交易，並且不急於在交易截止期前做出交易。

WOJ:「Celtics已經向Pelicans傳達去了這樣的信息：保持耐心，等待我們，我們會參與進來，陣容中除了Kyrie Irving，任何籌碼都可以談。Pelicans正處於一種等待模式。這真的削減了Lakers在交易截止期前完成交易的可能性，目前Pelicans完全無意將Anthony Davis送去LAL。」

Not breaking
講咗成朝

除非ad非湖不去
唔係is over already

換irving不如換dlo

唔使換都得啦，2個都完約

Marc Stein:
It has not been definitively decided that Anthony Davis has played his last game for the Pelicans, according to one source close to the situation. But the source said it is a scenario under consideration in the event New Orleans does not move Davis before next Thursday‘s deadline

如果湖 trade 唔到 AD
今年簽咗個 Max 的話下年夠唔夠 cap 簽 AD?

好似唔得
因為冇得帽上續

真係嘅話湖人根本無 leverage 可言

啲球星永遠都係咁樣擦身而過

J 左甘耐，即係又無料到了，😭😭

我唔會話佢去唔到湖
Demps 出哂名估你唔到
只係牌面睇真係唔 all in 唔得

Offseason, 1年約AD應該只可以單換ASG後進化版B仔
條路自己揀,唔好喊

on9 咁做咩要益塞放yc
下年榮叔自己黎啦

聽日一早起身睇我羅登基

準備比狗刺zip 腳

唔要未唔要囉
巴撚閉

牙羅打法唔點跳，驚閪咩

沒人想要yc

咪能燈

nop 咁講係咪對班 young core 一種侮辱

唔好睇少刺

一巴打埋落呢到迷yc d ching
all in都唔想同你trade
昨日仲有人話我地yc > 塞軍d yc，咪撚玩啦

人地塞嗰幾件playoff傷晒ki同hayward都打到爭少少贏到James騎
有晒證明
我都嗰啲？

仆你個街
係咪特登做佢架
今日出唔夠30分鐘得16分

咪臭係囉，人地playoff連76人都贏埋，個d先係潛力
我地？根本沒料到，吹棒黎做乜？
咩小kd bi，小kidd 球

又係咁

夏天換同依家換
湖人一定同樣報價
又可以睇下first pick換唔換到擇zion
好過要唔係基石嘅yc

人地係撚貪塞班yc咩

nop Facebook都無左一眉了

沒話鵝貪塞d yc，只係想講yc起碼去到塞個d級數，你先好拎出黎同人trade AD，如果唔係咪盞柒

淨係Tatum都基石級
塞講到KI外任揀我地真係輸硬

塞狗永遠都搞屎棍

點基石級法
好少睇塞 睇stat無咩突出

有人話牙占全勤 fullteam㩒到勇士

技術係polished過我地young core
但打出嚟唔覺得特別勁

過人唔係好過到

1+1果d約囉 KD都係咁者

其實尋日爆果d料 好多都係Rich Paul d 口舌 咩Chris Hayes, Nick Wright
今日就輪到d Anti- LBJ 既reporter黎 Woj, PP34呢d
PP34仲講到好似tatum都唔洗出就換到AD , on99

AD又落空

原來我湖又比人撚

比人撚狗咁撚

講話pelicans唔一定依家賣ad俾我湖 其實woj唔講呢樣一定啦 似係撚下湖人又俾塞知 你係trade就表明summer出咩offer 因為未有消息講塞會拎咩trade

NOLANOLA

講話拎KI黎trade 其實得啖笑 就完期 點會留呢d 細城市
Ainge呢d老奸狗話所有人available 都唔代表出哂比你
同埋boston果4個pick 唔係真係咁吸引

Sacramento Kings’ top-1 protected pick
Memphis Grizzlies (If pick falls outside top-8)
Los Angeles Clippers (If pick falls outside top-14)
Own pick

熊仔宜家都全力擺爛 個pick今年實無
kings同clippers 2隊今年都打得好

當然猢要trade到AD 一定要all in 但boston d assets 無d人講得好咁多囉

997

好灰

依家nop lal bos角力緊 woj爆呢單話nop冇興趣交易 nop想睇塞會出咩offer 如果塞搞唔掂ki份約 係咪拎tatum brown換 nop都話有offer比湖人好就唔放俾湖人
glo加多幾纏肉緊啦屌

999

1001